民不畏死，奈何以死懼之？

民不畏死，奈何以死懼之？
民不畏死，奈何以死懼之？
民不畏死，奈何以死懼之？

高質到仆街正皮樓主高質引發多重思考

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

未換ac

好柒

做咩要換ac

樓主高質
好型

0正皮？

想比樓主扑 I am ready